「一齊唱」一開心叫隻雞 不開心叫隻雞

一開心叫隻雞
不開心叫隻雞
西窿記錄我這麼粗大過
每次也想起呢隻果隻還要叫 很多是我麼
一失戀叫隻雞
插入的都算多
今天郤後悔最初竟早射過～～

去邊度叫？

求介紹

飲歌？

郭富強嘅弱？

教會既朋友都可以叫雞

一齊3p ok?

一開心叫jack計
不開心叫jack計

你唱乜春呀？d歌詞又鬼5馬6，d歌詞邊個作嫁？

我作

返教會可以叫雞既咩？

一齊返完教會去叫雞啦

巴打邊間教會?

有無介紹？